「奶路臣街」以「食字」歧視女性 應改名

【數不盡的歧視——細數帶歧視成份的地名#1】

香港充滿了歧視語言，下圖是其中一個例子。Nelson常見的音譯是尼森、尼爾森或納爾遜，但這條街卻故意用「食字」的方式侮辱女性（指要「露」出「奶」子才能做官），歧視程度令人髮指！女性乳房長期被用來嘲笑女性，連「女權1.0」鄭月娥女士都被稱嘲作「奶媽」，其支持者更被嘲為「奶粉」。稍具性別意識的人都明白這條街道的歧視意識何具嚴重，唯在香港政確指出前竟無人聲討，可見香港的性別意識和平等程度還有極大的進步空間。

港府應立即遮蔽這種歧視語言，並全面檢討公共設施中的語言使用！否則小孩子天天受這種思想潛而默化，後果不堪設想！

延伸閱讀：

政確錄01——「甚麼是政治正確」：

原Link:

1

2

諗多左
共狗又想借機換做共式中文

3

4

係咪佢首先自己歧視個奶字先 正常人點會見到個路名諗起女人對奶

毛澤大道中

咁撚多性幻想

好尷尬

好明顯係暗嘲緊blm

仲以為係假膠原來真心

矯枉過正

唔係喎個fb page都係假膠黎

呢個唔係假膠page嚟嘅咩

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

魯迅

睇吓佢其他post先

假膠page嚟

只有明眼人先睇得出

假膠得黎好有深度

真心定假膠

奶路臣式鎖

叫解放路
一黎符合國情
二黎可以表達自由主義中 Liberalism的初心

支共式批鬥

脫脂牛奶
脫 脫脫脫脫脫
奶 奶奶奶奶奶

又脫又奶

港女無得露
唔算歧視

呢個page 不嬲曲到圓

樓主似五毛

......

又幾好笑

笑鳩你平胸

尼你老母呀大陸狗

！

@大波驊

其實高官仔女讀啲學校首先要改晒名

英基唔該變中基

德瑞改做中山東莞

耀中本來好名，但改做耀中華更佳

On9

尼爾遜街

屌發現好多直必

呢個page 出名膠

奶露。神

連登仔既水平就係咁

我估100年後都會啱用

阿確啲post好高汁
保本型處男 長做長賺男同志同Hehe醬呢世都唔會唔記得

太多真心

係咪何式凝出文

重以為係黎明寫

呢個page 出晒名玩膠架

政確膠page黎

係咪暗串緊支黑人牙膏種族岐視

叫光復道ok?

阿確好神

曲直都未識分

2017年4月5日

咁大個人就唔好有咁多性幻想啦

左膠永恆

笑撚死

【抗爭一週年】《Petals Rain 漫天紛花》Lyric Video + 中文字幕 [Demo Version]

都太多喇掛 睇到呆咗

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

邊撚度有深度

剩係女先有奶可以露架咩？

毛主席道
習陰道

長毛怪，你邊到架

魯迅講中國人真係好撚到肉

佢唔講我都諗唔到

呢個page好撚高質

玩膠都可以玩出禍
唔想第時變咗某國d XX一路咁就大撚獲

解放路

你就想 叫步行街

脫支奶鼓吹港獨

你就真係真心喇

真呀！要禁售脫支奶

又係喎